D痴線佬痴線婆養寵物，同隻寵物講野真係好撚變態

叫隻狗做囝囝

仲問佢今日開唔開心

痴鳩線

佢地期望隻狗會答佢？

下 你冇養過狗架 有啲醒啲既真係有反應

養寵物同佢交流有咩問題? 總好過得把口話養, 實際理都唔理/郁啲就棄養

有返應係對聲音有反應而唔係對你說話內容有反應

你扮狗佢你隻狗都有反應架

個人覺得訓練佢地個陣真係唔好有個心態係佢地明你講乜
不過你話平時既就算啦

交流一定係言語？

佢聽得明你講乜？

唔會...佢地真係聽得明 之前有個研究話狗係識聽千幾個字 冇養過狗唔會明

咁佢識唔識同你講幾千個字？

你問佢今日開唔開心

你期望佢點答？

養寵物都係想自己開心啫

我養隻看門狗
問佢開唔開心都識笑
平時開門問樓主就冇乜反應
代表乜？

變態

佢咪會俾個開心既反應你 例如笑下 轉圈圈俾你睇 我隻狗次次一同佢講去行街街就會勁開心 叫佢去搵自己個寵物袋就會去搵

代表你弱智

人地養狗同隻狗玩關你撚事咩

開心係因為聽得明你講乜定係你知你同佢交流而開心？

唔同嫁喎

你係寵物傳心師？

狗有能力睇主人表情/說話語氣
基本情感都一定表達到

關你L事？

人哋養寵物狗
樓主做開看門狗
妒忌心關佢事

人地玩d 吹氣mary公仔同佢講野無問題架

但我覺得佢地變態又關你撚事咩

聽得明同講好似係兩回事黎姐係樓主唔知咩叫body language？樓主係咪覺得同啞既人溝通好on9 因為佢唔會答你

咁代表佢地明白語言內容？

咁你用body language 得啦

同隻狗講野做乜？

咁你問佢依家開唔開心呀嘛 佢咪俾個開心反應你咯 9唔撚搭8

姐係係咪隻狗一定要開口覆你先代表佢聽得明？

痴鳩線

又FF

寵物傳心師

如果你過20歲就直接死左去算啦！

好溫馨
多謝你分享
養狗仔真係好治癒

我隻狗聽到byebye會吠聽到出街會發癲

你好確定佢個反應係因為佢聽得明？

你同隻狗講屌你老母

佢會嬲？

其實狗既智商就有三歲既 你同個三歲細路講屌你老母佢明唔明？

根本係聽到某d聲調

而有基本既反射動作

不過你地唔科學

你地唔會明

樓主平時同隻狗講嘢汪汪聲

樓主太大壓力 負評，上一頁。

哈囉 我係狗狗

心理慰藉下都唔得咩
利申：冇養

樓主冇養過狗 點會明
狗仔開心會fing尾
養狗嘅好多都當隻狗係個小朋友 bb仔咁
所以先同佢哋講野
唔係因為想要回覆

佢平時咪就係看門狗囉

痴線

三歲細路識數一至十

隻狗有無數字概念？

條撚樣打既嘢就真係似3歲

下 你冇養過狗架 有啲醒啲既真係識答 你個名

我討論既係

隻狗會明白語言？

樓主自睇

樓主好恐怖

原來係屈狗
大家唔洗理佢
傻佬黎

屌你老母關你撚事咩
死傻閪
咁撚弱智嘅人第一次見

唔好推呢條友上熱門啦
不推文

原來樓主係支那人， 貓貓狗狗真係有性！ 香港人唔似支那人冷血到走去食冠狀病毒， 樓主幾時武肺死？

其實貓狗智力都等如兩/三歲小孩， 真係識聽架喎。

痴線

所以你下到定論係隻狗明白内容而比到反應？

我諗我隻貓聽得明 食野飲水柯屎果d basic野
深果d佢應該唔明 但會聽住我講
我同屋企人傾計佢都會望住
好似有份傾咁 邊個開聲佢就望邊邊
好似真係有份一齊傾咁
但其實佢都係得個聽字 唔明

每次突登同佢講野
其實都係想睇佢識唔識聽
見到佢冇反應又覺得好搞笑
又走去玩鳩佢 因為覺得自己頭先好戇鳩

收皮喇你， 屌你老母冠狀病毒！

只係基本聽到聲而比既反射動作

唔代表佢明言語本身

佢純粹想證明自己既智商比狗高
唔抵得d狗有人錫而佢就無
所以想貶低d狗抬高自己姐

你個腦充滿武漢肺炎！

善用不推文回覆

無養過狗撚會明咩，啲狗真係知道你問佢野，而且仲識用身體去答你，你從佢眼神個啲睇得出架除非你唔識養狗唔識教狗通常我問：去街街好唔好呀？隻狗就會望住狗袋再望住我，之後就會過黎用個鼻篤鳩我

人地文明討論

你個智力跟唔上就人身攻擊？

你去返同你d同類溝通啦

聽日一定會開心架 哈姆太郎

攞存在感！

拉

你係狗嚟㗎 又知佢聽唔明？

啱
明明狗同貓係真係識某啲說話
只係佢地唔識用人話黎回應俾反應啫

文明討論？ 討論你身上有幾多冠狀病毒😜

你肯定無養狗/貓

長期講佢真係會明, 至少明簡單句子
唔好, 過黎呢

呢個係經訓練/習慣而成既反射動作

唔係隻狗明白語言

佢養左冠狀病毒係身內！

樓主係咪好僧狗

咁一定唔係用廣東話答返你既又但d動物聽到聲音，係會有反應俾返你

應該咁講，簡單嘅，例如單字或幾個字嘅佢聽得多係會明你意思，你見馴犬師訓練狗隻都係咁，其實同3歲小朋友真係差不多，小朋友都係只識聽簡單嘅指令，你長篇大論小朋友一樣係唔會明，但小朋友會變大朋友智商會再發展，狗隻就已經到咗極限
你諗得太兩極，好似一係要明晒一係要完全唔明咁

但隻病毒明白你身體內細胞， 唔係點入侵你呀！ 冠狀病毒。

唔抵得人地闊太養隻狗都爽過你呀
保安佬

我無教過佢篤我望袋袋

【智商驚人】日本天才狗狗識計數看時鐘 加減乘數沒難度！

養倉鼠日日都會同倉鼠講嘢
扮佢哋講嘢叫我唔好煩住佢食嘢
我覺得有寵物嘅人正常都會FF下佢哋諗咩
唔通真係志在喂食執屎執尿咋咩

on9

公屋仔扮有錢佬變態啲

可能佢被狗咬過！

同隻狗講人話真係好撚痴線，應該學樓主咁吠隻狗先會明佢講咩架嘛，一係望住佢用念力傳入佢地內心先會明個主人想點架嘛，你地個腦係咪生係屎忽到？

樓主好撚柒

全中。

明就唔

唔明無辦法

你地慢慢同隻狗講野啦

痴線

其實有，但要訓練

相反，你人唔教都一樣可以冇數字概念

利申：有養貓，但不太喜歡叫佢地做屋企人

利申2：認為文字語言都係身體語言的一部分，貓狗未必明字面意思但會有個大概氣氛的理解

你細個學習詞語都係經過訓練先明㗎喇，寫生字fill in the blank等，你一出世就明咩

狗係知你係話佢定讚佢
同埋狗係識分主人係開心定嬲
好似bb仔咁 佢哋都聽唔嫁
一樣俾到反應你
咁bb仔算唔算明白語言

樓主無養過狗？
咁好難有討論價值

你身上隻病毒上左腦未？

所以要去證明

如果以你既智力唔明

無辦法

咁你點確定你係聽得明人講野？

其實係咁

我隻狗聽到過黎 佢會過黎
我話出街 佢真係跟過黎到門口
我發脾氣唔開心佢會知 佢真係會黎用拍我

細過養過屋企兩隻金毛 養左10幾年
佢地雖然唔識講野 , 但識應你同識聽架

臨死前個幾個星期佢晚晚都嗚嗚叫，你同佢傾計 佢地會靜靜地放個頭上你大腿聽，一走就嗚嗚叫叫成晚，後來有日阿哥返黎拜年，成家一齊探佢摸佢，個晚無叫之後第二朝就過咗身

佢等屋企齊人等咗幾個星期

你叫佢落街之前咪撚瀨屎瀨尿 語氣重啲佢地聽得明架

樓主仲蠢過我隻狗你係咪芝娃娃？

駁唔到

樓主傻鳩attention seeker

夠唔夠保安仔扮自己有層千二萬嘅樓變態

又係諗野鍾意諗埋一邊果種

自私
用生命去娛樂自己

算啦，樓豬弱智

啱 笑笑口同隻狗講屌你老母同問佢開唔開心個反應應該係差唔多

樓主 你咁樣做人 成世咁諗嘢
做人好辛苦架
你係咪太大壓力？

好似呢個post咁
d人同樓主講野樓主都唔會明

好似衲dee咁

以前海洋公園都有鸚鵡識計數

咁佢既智力係唔又有三歲呢？

最終其實係個訓練員識計數

指示隻鸚鵡去個正確答案

唔係聽得明⋯只係對啲字既發音有記憶⋯令啲狗聯想到佢地之前呢個發音會帶黎咩後果⋯⋯⋯

教隻友 仆街=sit 都得 唔通佢又明仆街點解咩

不過養過狗就知點解會同狗狗講野

估唔到屈sir依家要靠寵物搵存在感，屈sir你都聽得明人講野啦，動物點會聽唔明

代狗醒過樓主

你真係以為啲人同隻狗講野係期望隻狗會答佢？
純粹係感情嘅舒發同表達咋嘛。
你養隻寵物同佢又聲音交流，佢唔明你講嘅內容，都會感受到你嘅語氣啦。

不過都好過樓主老母養左佢既

同意班寵物撚真係好嘔心

特別係高低音明顯d果d
即係講 去街 佢地會知有得去街
如果講 仆街 其實佢地可能都會focus左街字個音
以為有得出去

你知唔知咩係反射動作

其實啲基本野隻狗真係識聽架
可能係認得某一兩個音掛

樓主on柒9

依你邏輯

媽媽同個手抱bb講野，個0歲bb唔識應佢，咁又係咪痴線

可能你老母冇同你講野，所以而家你痴撚左線

你問隻狗出唔出街

佢好開心咁搖尾吠

所以你認為佢聽得明

但你每次出街前都搖下個鈴鈴

佢聽得多

你每次再搖鈴鈴佢最終都會開心搖尾吠

問題係

你只係將某d指令而同個行為關聯

而隻狗唔會明白語言本身

BB遲早都識用語言答你

你隻狗會識同你講野？

反射動作是源於腦幹和脊髓的較低階處理程序，並不受意識所控制，因為不用經過較高層次的資訊處理程序，所以其特點為一成不變（即某一刺激只會觸發某一特定反應），但優點是反應迅速。以短跑的起跑為例，使運動員在相容的情境下重複練習對刺激（槍聲）的反應動作，都是務求使其達至反射動作的效果。

咁鸚鵡呢 鸚鵡識講野啦掛

好明顯樓主on9仔，唔好晒時間同佢解釋

單純模仿

但不代表佢明白語言本身

簡單啲黎講樓豬覺得眾人皆醉佢獨醒

樓豬唔識身體語言

無既

唔夠人講純人身攻擊無所謂

你現實生活點生存都略知一二

我講既係

寵物主同隻寵物講野變態

唔包身體語言

樓上咪有人話狗仔有3歲人類智商，簡單嘅單字或兩三個字嘅詞語聽得明唔出奇，你同小朋友講深d嘅詞彙或成語佢地都聽唔明喇
當然樓主講緊可能係有主人對住寵物長篇大論講自己心事好似好反智，哩個情況寵物緊係唔知你講緊咩啦，最多只能憑語氣同氣場感知你嘅情緒，但你話狗仔有無可能識詞語係絕對有可能，你唔好同我講咩訓練先識，你細個都係靠聽靠寫靠練習先識一個詞語嘅意思

你仲未發現咩?其實你聽唔明佢講咩

如果同屋企隻啤啤熊講野係咪要入青山

咁係咪未識講嘢之前嘅bb係冇感受 唔識諗嘢？

其實教狗係用operant conditioning 唔係classical conditioning
建議樓豬去讀返psycho1000再發表偉論
你教3歲以下小朋友都一樣主要靠operant conditioning

樓主冇讀書 係咁上下

咁呢個要base on平時既習慣同training
平時放狗唔講出街 聽到街呢個音啲狗唔會興奮 唔會聯想到落街
又或者教佢 仆街=sit 一聽到街字佢就會好興奮咁sit
Train狗係要令佢覺得個訓練好玩 唔係用黎懲罰佢
但大部分香港人都係寵狗
比返啲基本服從先啦 比隻狗玩返轉頭

佢真係好蠢

邊忽有人身攻擊你，唔係話你樓豬都唔得呀化

垃圾po都上到熱門
請大家善用不推文回覆

咁鈴鈴就唔關事喇
語言係用黎溝通 就好似你個名一樣
我大叫你個名 你有反應
我大叫隻狗個名 隻狗有反應
大家都明 只係理解到既部份多與少

同樓主講野好似同d藍絲講野一樣
講極都唔聽唔接受 但又係你自己問
我同隻狗講好過

個po d reply唔垃圾，係樓主垃圾啫

我隻狗識上連登
早排仲俾我發現佢就係衲dee

無緊要

寵物撚多數數係玻璃心

同人溝通唔到就會揀同自己隻狗傾心事以為佢明

人地文明討論， 你就人身攻擊！ 你智商真係好低賤。

教小朋友用言語

因為佢地既智力足夠，佢地都可以以人類語言回應

你教隻狗食飯，痾屎，扮開心，其實用個哨子就夠

因為隻狗唔識用人類語言回應

我隻貓都識上連登！

同companion animals講人話有咩問題？
就算佢唔明語意
佢都可以從聲調同音量等等理解到主人嘅意思
一開始domestication嘅時候就係要馴化到佢哋識聽最基本嘅指令
根據主人俾嘅hints作出反應
你生而為人用人類語言去訓練到佢哋識理解你嘅意圖 intuitively係無問題

當然 你都可以學吠同貓叫咁同佢哋交流
不過個人覺得咁樣就真係變態啦

傻仔關你撚事咩

起底就知你咩料啦
出一個post收幾錢？

狗未必真係識聽，但同主人間就有種講唔出溝通方法
如果你硬要拗狗唔識聽
咁講法人本身都唔識聽人話咖啦，都係出世後你講佢聽杯即係杯
你教佢屎塔係杯佢就當屎塔係杯咁解
再講，主人同寵物講野都係一種情感宣洩，攪唔到你話人做乜7

用德英法日文同你講
你淨係識用中文 咁你係唔係智障？
D狗可能都笑鳩你聽唔明佢地既語言

google吓米已成炊就真係知樓豬咩料啦

咁多個連登仔你最正常

我只係想同班寵物撚講

你講野，隻狗比你期望既反應，但唔代表隻狗明白語言本身

所以我真心唔明d寵物撚同隻狗分享心事做乜鳩

我係講

狗唔會明人類語言

companion pet本身嘅用途之一就係情緒宣洩啦
點都唔會變態得過連自己身份都唔敢接受嘅妄想症窮撚嘅

咁你會點解釋？

我識一隻病毒🦠懂得進化仲識搵人類做宿主， 你覺得佢係咪好聰明？

廢post 拉

笠水保安狗

仲on9

咁即係果一刻都唔會知你講乜，定係等佢真係明白同識講野時答返你

問個bb仲咩喊，係咪肚仔餓？咁樣又痴9線？

笑死，屈機男讚你，你撚狗咁撚走佢

咪汪一聲

人哋叫樓豬貼樓契樓豬都係無反應
對手接受挑戰 捐完錢樓豬又係無反應
唔同咁樣又代表樓豬理解唔識人話咩

其實我明樓主講咩

即係好似樓主本身弱智 唔識其他語言
有外國人見到樓主 都唔會同佢講英文
淨係會拎個口哨出黎吹兩下 叫佢食返自己d屎
一樣道理

但我懷疑樓主連中文都唔識

今日真係好開心呀
聽日一定會更開心㗎啫
你話係唔係呀
哈姆太郞

就算佢唔係本身個語言內容
我哋最後令佢知道街街=落街
咁佢知咪得囉
狗係寵物 中意同佢講野咪講野囉 唔通養佢完全唔溝通
狗會用自己方法令你明佢想點
唔係要佢答喎 有反應就已經好滿足啦

動物有一定智力，會明白，回應唔一定要語言可以係行動

樓豬動物都不如 冇智力 所以唔明白

樓主精神病越來越嚴重 多個範疇都好憤世 sorry我撚得佢太多

[見證]賴皮狗屈機男再以'死老母'作賭注, 二度參戰12M樓契challenge廚-2020年版

樓豬正on9

講仆街隻狗會吠

連狗？

養狗係會同隻狗鳩up架啦

我成日都好想姦啲烏龜

屈蛇就係一隻廢閪狗